是日午餐 餓撚請入。。。

唔係幾好食，無下次了

個菜飯好核突

係，今次係第二次食，比上次差

同埋d雞好像好霉

無乜肉，好似得啲雞頭雞尾咁，個湯又唔好飲

where來的..好醜..

個杯係咪中藥嚟

黃 ?

屋企附近啲專食雞嘅餐廳仔

小心d雲耳有毒

啲飯好似發水咁

美，唔是呀，是首烏黑豆煲雞，我睇錯咗煲烏雞，好難飲

好似唔太掂..

無顏色資料題示

啲色見到都唔想忍牙小吉

吃了兩舊唔吃了，酸中帶藥味，我頂唔順

弘，總之成個餐啲野都唔好食

真係唔掂，之前食過一次覺得ok的

飲落喉嚨更加唔舒服

根據《華商報》報道，進食木耳後中毒的事件不止一次。 2016年遼寧有對夫婦，進食浸泡約2天的黑木耳後，肝腎衰竭，中毒休克。 2015年長沙有位女士吃了浸泡2天的木耳後，因多個器官衰竭而身亡；浙江有位男士吃了浸泡3天的黑木耳，也引發器官衰竭，搶救一星期才脫險。
浙江近日有女童進食涼拌黑木耳後食物中毒，性命垂危；安徽上月有5歲男童進食木耳炒雞蛋後，肚痛及口吐白沫，送院後不治。
若進食後中毒，患者會出現急性肝、腎功能衰竭，表癥為：極度疲倦乏力，胃口欠佳、嘔吐和腹脹等。若為神經毒性，可能出現血液、肌肉溶解症狀。

鬼國好多人食雲耳食到無命

errrrr...

很想吃雞

狗屎

呀欣，如果今晚我唔開post的話，
請你記住「當你見到天上星星 可會想起我」

not good eat ar fufu